25歲女車神轉戰AV界 爸全力支持「不要停」月賺1500萬

年僅25歲的格蕾絲原本是澳洲的第一位職業女賽車手，起初聲名大噪，但隨著賽事成績不理想，贊助商紛紛撤資，之後的賽事也被其他選手取代，讓格蕾絲有了轉行念頭。格蕾絲先是去修車廠當黑手，但依然不快樂的她最後選擇踏入了AV界。

格蕾絲在AV界表現可圈可點，她透露自己在平台上販售裸照和性感影片，光在今年6月就靠平台收入和其他曝光，賺了50萬美金（約新台幣1,488萬元）。不過，轉行初期她也經歷了一段低潮，一度還打算要退出AV界，但格蕾絲的父親鼓勵她不要放棄，對格蕾絲說「不要停止，你賺了很多錢」，格蕾絲也表示這份工作的確可以改善她的生活，於是決定繼續「幹下去」。

現在格蕾絲表示自己每週可以賺入2.5萬美金（約新台幣75萬元），平均1個月可以有7萬美金（約新台幣208萬元）的收入，她也積極發展事業第二春，努力經營自己的社群平台，目前她的IG已經有73萬人追蹤。

個女唔做雞邊有錢畀家用

身體自主

好樣衰
睇標題總以為係日本妹

衰d講，其實你又靚仔又大隻都可以賣相

實有市場～

屌，英文名係乜啊

你唔做雞點養我呀？

原本係幾靚,但心口有針環,銀色嗰度

救樓主老母
Renee Gracie

不要停止，你賺了很多錢

乜撚老豆嚟
你話如果個女鐘意，咁都話支持佢姐，
搵得多錢所以叫佢繼續做

即時諗起佢老豆個貪錢樣

好多紋身
不過揸賓周叻過揸車

睇樣我覺得有3字頭
完全唔似25

咁少野睇

老豆想睇個女拍既AV

一定係

老豆有冇得屌

好正喎

女車神#heard# 幾乎場場包尾